★又有！跑馬地男子上吊亡 外傭揭發

今(17日)下午約2時半，跑馬地樂活道38號一名外傭向警方報案，指其姓陳(62歲)男僱主在家中睡房以領帶上吊，消防員到場將男子解下，經救護員檢驗後，證實他已死亡。據了解，死者生前有情緒病記錄。警方初步相信事件無可疑，死因有待驗屍確定。

700 or 2382 or 175 or 2018

1478

似

又一件

no mpf

外傭份糧點算

D股跌就已經咁，樓價跌仲得了 不過香港樓價只會gogogo

馬照跑，舞照跳，樓照升

係香港生存真係痴孖筋 rip